其實根本冇人真正睇緊煙花，個個都隔住個mon睇

啱先喺山頂睇新年煙花
揀咗個好位 凖備欣賞下
一開波 前面嘅人即刻舉起手
攞住電話錄影 阻住晒後方嘅視線
望住咁嘅情況真係有啲好笑
不論男女老幼 全部人都係同一個姿勢
頭顎高 望住個mon入面嘅煙花
究竟嚟睇嘅人係咪都為咗錄片擺上IG story
而唔係真真正正用眼睇
唔舉高手錄 後面嘅人都可以欣賞到
自己又可以用肉眼睇
真正感受身邊嘅一切

個個都記錄底交咗稅拎嚟做咩嘛

男朋友錄，我睇

有咩問題？

返屋企開機頂盒錄咪得

其實緊本無人真正咁接觸緊煙花
個個都隔住對眼嚟睇咗就算

唔知有幾多個真係錄完會睇返

What’s problem?
I think it is very normal pehinmeon. W

係親戚屋企睇緊live

不嬲架啦
個個都係為Po ig snapchat
唔係諗住錄哂之後返去每晚煲掛

錄底遲d廣告攞番出嚟用